大埔區議員街站聯署撐中共清算「忠誠的廢物」

件衫係搬石頭砸自己的腳

全面鬥紅
正式啟動

我就係要呢d

兔死狗烹

支持田飛龍話忠誠的廢物

正呀喂

識玩

大家一齊鬥紅

忠誠廢物真係好貼切

呢d真係愛國

正

七百萬個簽名

烹熱普城狗？

聯同次要敵人打擊主要敵人

支持取締忠誠的廢物

G持

終於識玩啊

咁配合新愛國人仕呀乜
真心反共既話同戇鳩冇分別

香港人蠢到一個頂點
幫真共鬥土共，無話可說，
係抵死架香港人

為私怨？係咪覺得香港人幾十年都係同忠誠廢物嘅政治角力？依家有位入就鬥埋一份
永遠中共行一步我地先行一步，永遠俾中共帶撚住行

sick play
各區議員可準備挑著紅旗反紅旗

好撚7正

支持

正 識玩
d 狗會唔會出599I

推低建制派，咪姐係比紫莖黨入黎，呢d就係所謂既 我好撚中意香港？
如果喺，黃絲真係晒9氣

鬥藍鬥紅，唯一出路

建制派而家連橡皮圖章都無資格做
反對又會食埋國安法
沒有沒有沒有沒有沒有 好快香港出現

他指有街坊在同場的建制街站簽過支持人大決定的聯署後，亦到他的街站簽名支持中央清算「忠誠的廢物」，可謂真正表現出香港市民的共同願望。

仲有人覺得無人玩膠, 共產黨就唔會入黎, 就會無紫經黨?
中共擺明就係想玩爛香港架啦
2021年仲咁天真

忠誠(的廢物)

真喺「黄」埔呀

唔係話你，話在座各位

呢啲就要大大力簽啦

幫人哋鬥藍又唔得
郁下就話「香港人抵死架」「香港就係俾你哋玩死」
就嚟屙個屎都俾你話搞臭香港

睇仆街仆街就最開心

藍絲弱智真係唔係扮

要鬥左的話
邊個送仔女去外國
邊個擁有外國國籍

上面啲人仲話幫中共打倒土共係on9，咁點解你唔解釋比班土共知原來中共會兔死狗烹，等土共班友改邪歸正？

根本係得呢招先會收拾到忠誠的廢物

一早講咗 無咗班飯民 就係禮義廉俾人清算既時候

講咗鬥紅成年，終於有人肯做

Does it make a difference between Blue and Red? To certain extent, Blue is more despicable

我係紅衛兵

我的敵人的敵人 識玩

支持幫手鬥到班土共完全收皮，要仆街就大家一齊仆街
支持共產黨直接管治香港一切事務
香港人要表忠就直接向共產黨表忠，唔需要經過中間一班忠誠廢物阻頭阻勢，作威作福
而講咗攬炒咁耐要既嘢亦都係呢樣，炒到香港乜鳩都無哂，建制泛民一鑊熟

將軍為了激勵士氣來到了前線
「情況怎樣？」將軍問
士兵報告說：
「報告將軍！前方 20公尺的石堆中有一個狙擊手，
不過他的槍法很爛，這幾天開了好多槍，都沒有打到人。」
將軍聽完便問：「既然發現狙擊手，為什麼不把他幹掉？」
士兵說：「報告將軍！不好吧，
難道你要讓他們換一個比較準的嗎？」

啲大愛左膠係到講咩鬥紅
鬼唔知最後會點咩
係人都睇過沉默的代價啦
all talk no action
sounds beautiful does not work

係14億

唔好激嬲中共

咁你自己入紫荊黨咪得囉，攞正牌打沉民建聯工聯會啦，入黨啦你

鬥紅先好玩
藍絲根本唔會夠你玩

不要同ON9仔爭論
佢地俾人殺到埋身先識死

係好撚蠢囉
俾人利用黎批鬥
邊個真正害緊香港人都唔知
一味情緒主導行動
香港唔係俾我 呢種人害
係你呢啲垃圾

快啲集齊五百萬個簽名

啱啊，真攬炒

有創意
我鐘意

鬥紅，越紅越好

件tee好正 可以點得到

邊個反對邊個就係忠誠的廢物

係得你以為人哋唔知「邊個真正害緊香港人」啫
俾人利用嚟批鬥？
趁機分化下批鬥下藍營有咩問題？

你呢啲人就真係垃圾喇
淨係識做冷氣軍師
擺個街站都起晒鋼咁
自己又唔知做咗啲咩咁有用呢

全面鬥紅啦

熱狗係唔忠誠嘅廢物

死link

俾你呢種人害?
你好呀 忠誠的廢物
做咩呀呢排 俾中聯辦照完肺
嬲到自咗爆都唔知

拉多班人陪葬有咩問題？

想要件衫

做乜唔挽留民建聯?

做得好好

咁玩法特首都有得佢做

成班柒菇碌仲話香港俾你攪死
屌你老味，香港死撚左好耐啦
仲呢樣唔得個樣唔得

感動黑警變白既言論又出現

有得玩膠總好過唔表態
溢仔，關永業都有表態下
有d無表態又對街坊無禮個d到時唔好怪人恥笑

睇下政府仲有冇藉口唔撥經費俾區議會

正啊喂

葉劉話唔好鬥紅，你就知呢個係春袋啦

忠誠的廢物 唔係害緊香港？

香港根本就已經玩爛咗
仲咩都唔比做
都唔知邊個未訓醒

搵多班人一齊上路唔好咩
還店支那都放棄佢地
順手加多腳報下仇都好呀

黨講埋
唔洗愛黨
就知佢地唔想香港地鬥紅

咁撚識玩

非常認同
建制派係一班賣港求榮
靠投共搵食
又勾結地產商
對香港完全無幫助
中共想剷除佢地都係人之常情

熱狗又要衝出嚟鬧你撐共
btw 食美心先

一睇就知你共狗pr啦
咁想剷除土共
你咪做囉
但係唔好利用香港人吖唔該
你地自己狗咬狗唔關香港人事囉

中共會留住分化狗既

你既講法都幾百搭
食黃店當抗爭，呢d就係所謂既我好撚中意香港？
如果喺，黃屍豬真係晒9氣

受港共打壓就移民，呢d就係所謂既我好撚中意香港？
如果喺，黃屍豬真係晒9氣

被濫捕就唔出黎街頭抗爭，呢d就係所謂既我好撚中意香港？
如果喺，黃屍豬真係晒9氣

你班五毛可唔可以有新意啲

好想簽

黃既一早就知邊個係最後大佬 依家係要俾藍既人知要得幫兇唔好諗住無成本

支持真正攬炒
上兩年咁過癮呀拿
香港已經無得救
依家係要加速香港變成垃圾港
留返舊屎比中共
全香港人一齊攬炒 移民算鳩數

覆巢之下，焉有完卵

引清兵入關既唔係我地

剷除賣港賊係中共同本土唯一既一致目標

死開啦五毛狗又想利用香港人！
你地自己狗咬狗啦
香港人唔得閒理你地。
一睇就知有心人又想利用香港人啦
賤種

連登仔一向政治潔癖，又懶清高，應該唔啱聽

屈大媽三個女係英國有bc
低智森全家移民夏威夷
𠲖家有無見傅振中咩大波man開工啊
鳥畫弓藏
免死狗烹
呢啲講到口臭
𠲖家黨要對付班牛屎佬
721單野全港人都等睇戲
就唔好打亂大自然的規律

又想利用香港年青人
收手啦仆街

支持紫荊黨全面接管香港
你班忠誠廢物咁鐘意支持中央呀拿
依家全香港人一齊支持剷除埋班廢物

覺得中共做咩都係錯
咁係非常盲目同危險

佢決定起居屋，派錢，清算賣港賊
甚至拉晒白衣人
一定讚成

每個禮拜搵一件做人物專訪啦

好明顯你自己就係忠誠的廢物既走狗啦
你唔死都冇用係你自己唔知

有冇勇毅的廢物呢？

呢幾日見唔少人都咁講
真係笑撚咗 瞓醒未

你唔攪班忠誠廢物 佢地就會收手唔郁教育文化咩？ 就係要佢地知道唔可以獨善其身

走狗定主人話事？
醒啲當幫忙啦垃撚圾

識玩， 一定要咁玩。

不枉我投佢一票
佢平時又做到野

好過李國慧同李國英呢d忠誠廢物

識玩一定咁玩
鬥紅

此舉應該又會引起一番內鬥爭議

你自己咪五毛囉
你俾啲新意啦仆街賤種

呢啲人太多
咁咪要做到2047
每日一至六啦

其實我會尊重真土共多過港奸，雖然兩邊都仆街但港奸係二五仔罪加一等

btw雖然擺埋街站批鬥有啲無聊，但反正香港都死在，唔介意拉埋啲港奸陪葬

你係幫緊中共
唔係幫緊香港人
賤種

你on9 少陣啦

土共變咗吳三桂

你連廢物都不如

係抵死，睇下你咁撚蠢就知

姐係你認為民建聯個班係好人，唔撚抵鳩死？

Know play

吊你個死pr唔好扮野啦
成班抽我一個
你班畜生
冇能力其它地方揾錢牙？？垃圾

正
反正香港都死咗
要死就攬埋一齊死
點可以淨係佢哋自肥有好日子
魚蛋

睇住啲忠誠的廢物發爛渣真開心
睇黎呢五個字吉中哂要害
同你班垃圾講
做狗就要似番條狗
唔好亂咬人

撚同你條賤種同路人咩

pr圍攻我一個
大家知咩事啦

翠翠主席師承老毛，毛匪最叻拉一派打一派

pr只識人身攻擊
不意外

圍攻你就pr咩弱智

識玩， 掛晒全香港都係

幾點收工呀垃圾pr
point 都冇，
廢物廢物廢物廢物廢物

條on9仔認為全個連登都係pr

聯土共鬥真共先係正路

我係五毛你咪毒撚囉，開啲post都無人理既，同你現實一樣

田飛龍選特首

葉國謙以下犯上，國安局做野啦

吳三桂引清兵入關，明朝遺民憎吳三桂多啲定憎滿州人多啲?

你估呢度係大陸？？
個個都知你係五毛pr狗啦垃圾！
你憎恨習近平嗎？答我吖！白痴！

你都on9
邊個做都一9樣
試解釋下有咩唔同

點呀，唔敢正面認我呀柒頭

個傻仔加入忠誠的廢物幫土共手未？

死開啦pr
香港人只需坐圭一邊睇戲呀！垃圾！

錦你有咩高見？

牙你老母

Block左佢唔好煩啦

你串我反而講左點解你賤畜到要做五毛狗維生
可憐蟲

你呢句露撚曬底啦垃圾

之前呢啲行為好似叫膠化抗爭
嘉年華

條友似玩泥漿摔角鬥無賴
巴打睇路

好似係你唔敢囉pr賤畜先生
90後都咁賤既你個畜奴

識玩
個局反正都爛左, 靠自己力量已經無力回天, 不如將班吳三桂消滅好過, 話我魚蛋論都係咁話

戇鳩，如期做黃鬥唔贏中共，點解唔鬥左鬥死班港共建制利益團體。

文宣大台：區議員我識你老鼠

個阿叔比咗塊牌 民賤聯D街站

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又扮連登仔，收皮啦你， 寫論文呀宜家
垃圾到你條柒頭

0負評行動

pr block我好開心囉
你自已單機啦

終於識玩鳥

果然係忠誠的廢物，留名睇你地做condom

有得賣
由新年到而家都有黃巿集有得賣

食黃店當抗爭不嬲都喺on9，邊個知道係咪真係黃，就算喺，佢會做d咩？捐錢？定好似龍門請藍絲律師告手足

你意思喺覺得街頭抗爭有問題？

利申我支持移民架，黃絲唔走，香港人冇得救

d人咁快忘記咗攬炒

咁不如幫埋班鄉黑保丁權啦，早幾日告套丁就唔好拍手黨

因為鬥鄉黑都係益土共

始作俑者係邊個？
你條垃圾pr！

其實30幾歲人仲係柒完就扮無賴都幾折墮

家陣我問你問題先喎柒頭，唔撚敢答我呀

同埋蘋果依家有二千幾個like喎，肯定全部係五毛同pr啦下話

苦中作樂 比連登仔打飛機一流

一個喺大陸人，一個喺香港人？
anyway，情況好似大家搞匯豐搞美心但唔搞中資一樣
你地咪繼續幫助紅色資本進入香港，到時日日都可以食火鍋，用阿里雲，微信

條弱智似係3x尾 撐左十幾二十年販民個堆中坑
佢地個mindset仲停留係10年白鴿入中聯辦密室談判

我覺得有件事好奇怪

認同啊ching
黃絲真係冇撚腦
反到連自己敵人都可以邀請入黎屋企

你有閪手足咩，你果啲叫同志，同胞

一定要鬥紅，睇下佢點處理

又傾又砌，只要幫大陸爭取到民主，中共就會變好

你係咪講緊反話
依家你地打算拉共入黎搞香港

1.走狗個個爭住奶鞋底分一杯羹，扮有貨，可以做得仲低莊過主人，屎橋仲多過主人，歷史有板你睇

2.既然主人揸莊我做咩要畀你過河濕腳？貪你夠廢用10萬一個月養你？港共奶完D錢會做善事啊？有屎就齊齊食

自己鑽角尖就話人共狗PR
見到咁多人負皮你我就安心喇

唔好開口埋口就攞「香港人」嚟講
香港有好多人 有同我同路嘅人
亦都有你呢啲郁下就鳩叫嘅獨醒撚

你柒完未？
你自己覺唔覺自己啲行為好噁心
去揾份常工啦廢人

呢個識玩

你班推手咪係pr囉
人地行過薟個名緊係唔係啦

黃絲依家仲未知究竟喺邊個搞到個運動咁？
連梁愛詩都講出左防疫條例徹除之後，會有人上街頭抗爭
但係邊個擁護防疫？係咪黃絲防疫撚？
真係屌臭你老母
依家仲要拉埋真共入立法會，係咪on9
你以為攬炒有用，其實人地笑緊你地傻hi咋
將香港呢隻靚牌打到變3仔咁

有冇第二句呀廢中

經費慳返

見竟然引起咁大爭拗想認真少少答：
忠誠廢物：一班為個人利益出賣聽共產黨命令及賣香港人諗住賣完香港人就走人嘅垃圾
止經黨：直接想將香港變大陸共產黨
兩舊都係屎
但因為忠誠廢物能力低又實際上唔忠誠所以執行共產黨命令會無咁快
（其實就好似當年唐英年vs梁振英咁）

不過現實上香港人喺佢地鬥爭上已經無乜角色 根本就唔到香港人揀

你地民賤聯工賊會唔係支共派黎搞香港

岩呀 全體議員識玩就要咁 呢班真係廢物黎仲想變革香港

你以為依家唔喺？
講坐監令人生更精采喺邊個？
叫本土派喺香港坐監喺邊個？
然後依家有幾多自己去外國尋求庇護？
講翻運動個陣，邊個飛身救警察
邊個出賣手足逃生路線
黃絲係咪可以乜都唔記得？
當手足係咩，condom？
我真係屌臭你班撚樣老母

原來又係藍屍垃圾
失覺失覺

咁你咪繼續利用香港人去搞事囉，
受苦受害既都係手無串鐵，
無權無勢既年青人
你有報應架
到時唔好問點解呀仆街

同啲藍絲廢老講野一撚樣

你有人性既聽一句就已經當頭棒喝啦
仲問有冇第二句
戇鳩架你

我咁講，好多土共都有收財團錢，呢d喺香港企業，起碼擁護資本主義，幫佢地，起碼香港仲有權自己發展，但喺倘若共入左黎，呢班人會比人鬥，香港企業將會慢慢比紅色資本滲入（依家已經做緊好耐，多謝黃絲），而慢慢香港人只會越黎越賤

亦可以放心既喺，香港唔會死，死既只會喺香港人

呢個係國師既唱紅打黑呀

做熱狗做得你咁低質
温書啦

你唔係藍屍
你係pr

講真，還掂香港都反抗唔到，我寧願要班紅底有能力既好過依家班忠誠的廢物喇起馬政策efficient啲喇

你連籃屍都不如
你係畜奴pr

見到 成班熱狗好撚驚即刻湧哂出黎

走狗同主人有咩分別？

我係要攬炒啊
咁撚鐘意害港 做廢物啊啦

黃絲比仇恨蓋過眼睛，連中共都可以拉入黎搞香港，你地班人究竟有幾賤，你地點樣講得出好撚中意香港

佢弱智架 唔好理佢啦

岩啊，跟本咁大反應咁驚喺得番啲賣港藍絲抵撚死啊你地

有三隻五毛

被熱狗又如何
被熱狗既人多數都唔會走，但係就比你班黃絲搞撚亂曬，9做，9黎，黃藍一家親，皇天擊殺

紫荊黨pr好能多人喎今日
鬥還鬥，唔撚好再搞香港人
你地鐘意搞咩冇所為
狗咬狗躁好搞香港班後生！

g chi

if we burn, you burn with us

土共佢哋自己都認自己係中国人，仲要大大聲話世上無「香港人」呢個身份；咁咪當佢哋係中国人囉。
支持北方支那人批鬥南方支那人，支那人打支那人，關你香港人乜嘢事？點解要替佢擔心？

攬炒唔關香港人事，
你共鬥自己攬炒唔好搞香港人

好撚正

真，笑死我

係人都知最理想聯遼抗金，但家下大遼賣屎忽比金人仲快過你，仲要兩邊從來都冇諗過要同你宋朝傾

你唔係弱智
你收錢做仆街野啫

希望大家唔好花時間係弱智身上

當香港人而家無能力阻止支共同港共亂鳩咁黎，就要轉身走位等呢兩班on9狗咬狗。

好簡單，好似早幾日容海恩插M+收藏艾未未作品咁，班廢物諗住拍下馬屁爭取曝光率，點撚知佢根本係廢物都不如，唔知艾未未來頭，又唔知當時呢批野係邊個送，根加唔知艾未未成輯相去過邊到影同原因。

比人篤爆後佢連聲都無聲，然後Twitter戰線全部都係笑鳩佢不特止，拉埋黨安法落水，笑到艾未未gap gap聲，件廢物深潛完無聲出

紫荊黨所謂海龜派都係廢物，只係有人幫佢包裝下，我見佢接受Bloomberg TV訪問個主播都chok過佢兩次，佢死口話有民主但唔講所謂民主係乜野定義，應該好快就會現形。

而家低谷中保持憤怒，等兩班廢物狗咬狗，加上港共發窮惡，游離派好快就會屌正苦

狗咬狗躁好搞香港班後生！
1999

呢個post見到民建聯pr真係好勤力，因為就快無得撈了

啲用字好廢老
唔加年輕人就代入唔到個角色

繼續幫獻世派兜啦忠誠的廢物

成日post 得兩個藍屍係度九唔搭八
好心你啦

2019真香港人俾港共鄉黑打斬拉罰
你地唔理，個個做呀叻

而家老共搵真紅黎取代你地
藍屍又驚？
唔係預左架咩？
你以為老共會俾你土共藍絲千秋萬代？

仲好意思叫人咪攬炒？

我冇擔心，
只想提醒香港人唔好情緒主導咩都支持
狗咬狗睇戲就夠

笑死 pr屈pr

紫荊黨pr收皮啦
呢兩年香港人學左好多野

咪縮啦屎忽鬼
又柒呀

體諒下啦，佢地係民建聯請返黎做五毛pr就快無得撈架啦

條友真心弱智,柒到出哂面,俾我係佢老細就扣佢人工

令人攬炒意志更堅定

ching
你都識講啦 獻世派喺真係獻世架咋
起碼唔係紅色資本滲入
你以為佢滲入影響唔大？
慢慢請越黎越多大陸人黎
收窄你言論自由
仲未計香港人可能到時只會幫大陸人打工，因為唔係自己人
你地以為咁樣好好可以解決dab，但喺到頭來 害既只會喺自己

又扮連登仔，死賤畜pr
只學其形既垃圾

土共未燒到埋身又點會肯一齊鬥真共

你支持紫荊黨？？

工賊會民賤聯怕被清算喇

鬥紅正確示範

pr你係咪好撚支持紫荊黨？？

呢度所有人都係PR得你一個唔係
好未
你自己講野1999一係就認撚左佢
一係就改返
家陣柒上加柒

佢地喺一班寄生既小人，做唔到大事

支持中央 鬥紅最好鬥

2019真香港人擋係老共面前

2021藍屍土共叫真香港人幫佢地一齊擋住老共

注定做condom

應該對班忠誠的廢物感恩戴德, 無佢地支持香港"應該"死撚左好耐, 千錯萬錯都係反班廢物嘅人錯

呸, 班吳三桂想笑撚死人咩

咁你係咪支持紫荊黨？？

殺絕哥d圖幾正

傻閪
政府部門、大公司、銀行、媒體晨早已經係支那人滲透晒啦
瞓撚醒未呀你
2021年喇喂

你咁下賤先要靠呢啲野維生啫

成班pr自問自答

依家再推埋共入黎既話，講緊既喺香港唔再喺有香港人既香港

民建聯+自由黨+新民黨+熱狗
=喜歡屌政府，政治唔關我事，只鐘意飲飲食食睇cctvb

我一個打你唔知幾多件垃圾pr
對你班垃圾駛隻隻字打啱咩！

你真係好撚柒
呢度所有人都唔會支持紫荊黨
但支持紅鬥紅打撚死佢

全個連登入到黎睇住你班藍屍廢物驚到面青
證明大埔區議員做得非常正確

有冇諗過自己既得利益都有俾人收皮一日？
你冇
有就唔會信共產黨
射食蕉啦

拎返堆沙好走la

乜你當嗰啲係”香港人”
全部都係敵人，互鬥死晒我就最開心了

而家已經係啦 瞓晒未

真

真心 就忠誠廢物黎講
中完共你個產鐵拳之後佢地醒既機會
理論上係大過你同佢講道理 (雖然都係無限地接近零

不過見到屍永青個種嘴臉
最有可能既情況係
班仆街中完共你個產鐵拳之後
佢應該都係繼續屌「一日最衰都係黑暴 搞到我俾皇上清算喇」

藍屍黎班救兵
真係痴撚左線

做咩一講忠誠廢物要幫呢班人影相？

民建聯多文盲就梗架啦所以佢地嘅pr水平都會差唔到架喇
想當年tree gun

攬炒唔關香港人事？
你訓撚左兩年啊？
班民建聯叫香港人？你老母 不如話習近平都叫香港人啦 傻閪

我就有錯必認嘅 拎住太多野用左語音輸入 差唔多

不見得紅底就會有能力 成班離地天龍人 廣東話都唔識 政策定必係鳩黎浪費時間 又唔識程序野 預咗會柒
叫佢地擺街站鳩企 上立法會扮野受屌 呢D基本門面野應該做係一兩個月就唔想做

成日係度吹獨裁高效 沒有沒有沒有通過 班友心急想拎政績出黎 一定會高效自爆 搞D 14億人全民脫貧咁玩野 跟住搵班傳媒日日係度播咗當做咗

同之前吹到翠帝打貪乜鳩清泉一撚樣

曱甴梗係抵死
你隻五毛狗遲下都失業

佢用「香港人」一詞真係好撚仆街
既係講緊2019出黎抗爭既數百萬計人唔關佢地事
「我地香港人」唔想搞咁多野

但而家俾人鬥又死死地氣黎求黃絲同抗爭者
將藍屍種自私垃圾既本性發揮到極致

真係教材黎
大家要引以為戒

忠誠的廢物

民賤聯班賣港賊
比支那人討厭一萬倍
相信無咩人唔認同

講得好岩
完全認同

上面滅貧都好高效
明明係農夫,係城市入面起間屋俾佢住
捉佢入去住,之後話唔再係窮人,CUT哂所有福利津貼
無哂收入仲唔俾佢返去種野
迫撚死人

香港既問題大部份都關呢班廢物事
無忠誠既廢物就無777當初講既反送中條例受民意支持
依家俾自己老闆點名話報假料 仲唔驚到瀨屎
既然香港無運行 你班撚樣都唔洗旨意有

英國都係啦
班藍屍開始扮同路人
暗地裡有想繼續做中國生意幫中國宣傳
其實殊不知依家群情凶湧
曼華果次都收左皮

當睇戲咁睇啦

19年最初嗰期都有suggest個咁玩
但當時不了了之
而家可以見到有人開始咁玩，個心都覺得好爽

姐係我唔落井下石就唔會有中資滲入？

雖然我係唔會直接話比你知你個文法邊度唔自然

不過(前面一堆野)……黃絲真係晒9氣呢個格式實在回帶咗好多次，我係閱卷員會覺得份卷只值lv2勉強收貨

區議員呢單野半日鮮新聞黎，洗唔洗咁大反應呀？完全入錯位

呃足幾十年，係時候要還

啲人係咁㗎
set撚到個標準高一高，嚴過拜回教
但從來都唔會諗辦法玩鳩班藍shit鬥藍
一味就喺度鬥黃鬥到人心灰意冷

咁可能佢哋真係忍咗班廢物好耐

真
難怪咁嬲人批鬥藍營

想反黨反革命咪嚟囉,依家聽黨話跟黨走都搞？！

又露底

敵人反對的 我們就要擁護

教材：第一人稱係眾數的特別網民

拉多啲敵人落水有乜問題？死都要攬埋班忠誠垃圾全家陪葬，以為幫土共做刀手冇報應咩

呢個po係紫荊黨pr集中地
大家可以將班友blacklist

收皮啦廢物
現眼報喇
齊齊落地獄啦

ching咁大火氣

搞民建聯都唔比

唔借力打力唔通同建制合作咩 D大字紅撚真係煩撚過西

藍屍梗係嬲
打死晒d年青人
以為繼續unun腳既得利益
點知老共直接落黎抄家

搞啦，
但唔好利用香港人，
2019你對家利用左一次
宜家又黎？？

Sick ball

立咗國安法之後唔鬥紅就鬥唔到長命

係度屌嗰班係咪當 攬炒係口號？
之前唔係成日話 If we burn you burn with us?

小市民都無力回天㗎啦
咁都唔準搵班建制墊屍底？

屌你，你有料就出兵打大陸
淨係識係屋企評論自己友屌自己人

屌既係藍屍黎
睇睇正負皮數先

#235 果條忠誠的廢物

全部區議員都出來擺

仆街共狗日日搵人扮黃玩膠，
今日都係時候搵人扮紅玩番轉頭

煲大佢
忠誠的廢物真係形容得好貼切

support

我支持你老母隻支那雞喺香港收東莞個價

你紅我更紅

聽講對著強姦犯著得密實啲就冇事

同忠誠的廢物同一個TONE

手足。

寧願比真共玩好過比班垃圾民建聯啦傻仔
人地真共起碼強過你班廢柴

上面果班點解仲會覺得香港仲有得玩落去?
一早比支那玩殘啦
唔鬥紅 仲有咩玩

btw, 好想買件衫

因為藍屍以為社會回歸平靜
香港繼續繁榮安定

不要讓忠誠的廢物跑了

清除漢奸
人人有責

30幾歲人, 2019係P牌仔

見到前幾日弱智外交之後
支那一定唔會比香港有好日子啦

支足

成個POST得兩隻忠誠廢物係度吠足咁多頁之嘛
等比人清算啦忠誠廢物

識玩 一定係咁玩！

最衰都係佔中

最衰都係呢班忠誠的廢物

我都係紅衛兵

爽

文革

推

紅衛兵

其實我好想成立一個香港共產黨玩下bug

成立香港共產黨,玩bug

最好策略

可注意的是，林名溢亦設網上聯署，市民可選擇如何清算「忠誠的廢物」，選項包括處死、抄家、沒收其本人及家人外國護照等。

LINK？

批鬥吖嘛 盲撐吖嘛 一齊鬥紅囉

網上聯署

留名食花生

19年之前本土派已經有唱紅打黑集會

其實一早講左係支那體系內係要玩擦邊球

保留實力同埋引發佢地內亂先最重要

我地就係潛伏佢地身體

佢地分唔清邊D係佢地同類細胞

只能亂咁打

父債子還

推算一班忠實的廢物應該密密上去篤緊紫荊黨背脊。